我的游客朋友的土楼功略---福建土楼游-谢谢小李

這次因為回家過父親節特地安排了4天假期走小三通去對面玩玩并且計劃了2天一夜的土樓行程我們的土樓之旅一開始不太順利因為我買錯車票坐錯站啦但還好過沒多久就有另一班車前往田螺坑從我們到達田螺坑後整個就順順利利的走完整個行程晚上選擇住在土樓里(田螺坑四菜一湯的橢圓樓)土樓真的非常的棒有雨過天晴的大大彩虹空氣非常非常好視野也好遼闊太陽下山後非常非常的涼爽一抬頭是滿天的星星比在金門還多呢要謝謝這次的導游小李(尚尚)小李人很好也很熱情還有尚爸尚媽也很好客尚爸的農家菜也很棒(有一點鹹蛋不會太鹹)小李第一天帶我們講解很多很仔細讓我們對土樓了解更多第2天小李去武夷山玩了安排了另一位李老師帶我們走剩下的行程因為李老師是永定湖坑人替我們省下不少錢李老師人也超好的在土樓的2天遇到好多好人客家人好有人情味有時間真的要去土樓看看要找導游真的很推薦小李